連登仔捧到上天既西童 選港姐有冇機會贏？

無啦，睇do姐中唔中意

對波太細

冇，好撚大隻好豬

有連登仔吹咩??